3HK 續約offer

4.5G 無限 $198

抵嗎？

點解我個offer 係288 4.5G 無限咁貴